點解港鐵要道歉？

你地咁唔滿意咪唔好搭lo

唔講仲以為狗鐵係慈善機構免費提供服務

咪係, 個別事件黎

死物既錯，關咩港鐵時?

agger你老豆你都未知人講咩

唔滿意咪自己揸車囉
又要搭又要屌 死廢柴

睇閒睇下新聞佢唔止要道歉... 仲要罸錢架大哥

我都覺得係，香港人天生就要比人當狗咁撚，自己適應下 。唔好侑d就嘈

屌你老母